今晚會去林奠對話嘅同我入嚟

出返去啦

1

2

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

3

4

5

6

7

8

要stop 佢講野
對住有經驗嘅記者都可以九唔搭八
普通市民好易比佢遊花園

記得要做！

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

問林鄭嘅第一個問題：對於言而無信嘅人，我地有咩方法可以懲罰佢？限制佢唔再講大話？

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

推

推呀 有機會救手足一命

吾使入去，响外邊就得

有啲手足抽中咗入去
佢地一定要小心

出力推